{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10973&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평올리브풀빌라"
    },
    "text": "当ペンションは個別プールを保有しております。 また、テラスでバーベキューを楽しむこともできます。周辺にはジェイドガーデンが車で23分の距離にあり、アチムゴヨ樹木園は車で26分の距離にあります。エリシアン江村は車で30分の距離に位置しています。オンライン予約の際は定員で決済されますので、追加料金は当日現地でお支払いください。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車場も可能であり、マートで買い物する場合、ピックアップも可能です。 マートでのピックアップは20時まで可能であり、お一人様約20,000ウォンです。 客室はプールビラで個別プールがあり、温水サービスを無料で提供します。屋外プールもあり、キッズ用プールは温水が使えます。毎年6月から9月末まで運営しており、天候によって運営が変動する場合があります。バーベキュー施設もあり、電気ロースター利用には20,000ウォン、炭とグリルセット利用には30,000ウォンを頂戴しております。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用も制限されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには同じ客室でも料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別プールとテラスでのバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ジェイドガーデンやアチムゴヨ樹木園、エリシアン江村などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降、チェックアウトは午後10時以降が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "マートでの買い物はピックアップサービスがありますか？",
            "answer": "はい、マートでの買い物時にはピックアップサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラには温水サービスがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラには温水サービスが無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気ロースター利用には20,000ウォン、炭とグリルセット利用には30,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "指定された場所にゴミを分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとはどのような時期ですか？",
            "answer": "オンシーズンは料金が変動する時期で、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 443
    }
}